%%
%% Page de titre
%%

\newgeometry{
	textwidth=17cm,
	textheight=24cm
}
\makeatletter
\begin{titlepage}
	\centering\Large
	\vspace*{1cm}

	% Institution et formation
	{\LARGE\scshape Université de Montpellier}

	{\Large\scshape Cursus Master en Ingénierie informatique\\ Données connaissances et langage naturel}

	\vfill

	% Titre du projet et sous-projet

	% Titre du projet
	\rule{\linewidth}{0.25mm}\\[-.9em]
	\rule{\linewidth}{0.5mm}\\
	\vspace{.5cm}
	{
	{\bfseries\huge Stage de Master 1}\\[1em]
	{\LARGE Analyse du Grand Débat National}
	}\\

	\vspace{.25cm}
	\rule{\linewidth}{0.5mm}\\[-.95em]
	\rule{\linewidth}{0.25mm}

	\vfill

	{\Large\scshape Rapport de stage}

	\vfill

	\begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
		\begin{flushleft}

			% Auteurs et encadrants
			\textbf{Étudiants~:}\\
			\@author

			\vspace{.5cm}
			\textbf{Date de rédaction~:}\\
			\@date
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
		\begin{flushright}
			\encadrant

			\vspace{.5cm}
			\textbf{Soutenu le~:}\\
			5 septembre 2019
		\end{flushright}
	\end{minipage}

	\vfill

	% Logos
	\newcommand{\logo}[1]{
		\raisebox{-.5\height}{
			\includegraphics[height=2cm]{#1}
		}
	}

	\logo{figures/titlepage/um}
	\logo{figures/titlepage/fds}
	\logo{figures/titlepage/figure}
	\logo{figures/titlepage/lirmm}

	\vspace*{1cm}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry
